繼續動員國際，批評緊急法同林鄭

政府動用緊急法，又要三喊其口話其實都係逼於無奈，又話唔係緊急狀態，
其實都係驚國際投資者走人，甚至有恐慌性拋售。
尋日見到馬來西亞總理勸林鄭落台，如果可以有更多國家或國際企業可以就緊急法狀態
甚至表明撤資甚至認為林鄭無能力再做呢個城市的管理者，製造一場金融同外交風波，
場面應該都幾好睇。